[公投]由聽日開始如果新城市啲舖6PM冇關門，我地就去行一次街。

大家話好唔好？

好
唔撚好

Pish

多人就去

[716沙田] 夜晚9點25分 搵到新城市最後一個職員

禮拜六組大隊行商場仲好啦

追究警察責任
否則立即賠償

警方無視不反對通知書，用雨傘把新城市廣場入口封起，將和平示威者圍困於商場內，不讓他們離開。

時間：晚上10點8分

推